
                      He visto recientemente esta película y me ha sorprendido gratamente. Había leído comentarios dispares sobre ella y no estaba muy seguro de lo que me iba a encontrar. Muy acertada para niños, en la sala se reían con frecuencia en ciertos momentos de manera bastante unánime, técnicamente esmerada y con una buena historia que entretiene perfectamente. Hay a quien el pelirrojo le parecerá cargante. A mí no me chirría excesivamente. Es el principal pero que lo pongo, si bien en ciertos momentos únicamente. Un acierto. Quizás pueda sorprender su absoluto enfoque y ambientación en Estados Unidos. A mí no. Desconozco qué resultados obtendrá, pero creo que tiene calidad para funcionar bien.
        
            